又到年尾埋數，大家今年加薪幅度幾多？

轉工唔計
我就2.5% 聽講有人得1.5%
btw聽講台資公司原來唔係年年加人工有冇巴打熟台資講解下

2.5%

1.5% 無bonus

0啊屌老母

加左400蚊呀，我好開心呀

9.2%

做過3份工，第一份做一年，18年頭加0.7%，第二份年半，上年2.5%，第三份要4月先知

轉工 加左20%

14% 4個月b 仔
專業人士

乜都冇

通宵更claim車錢都cut埋

大把零

10.5% 三個月bonus

0

-20%

轉工加88%

如果今年有得加人工，唔理幾多，都算係香港幾穩陣既工？（公務員除外）

+30%

0%屌佢老母
但全年無wfh過

5%， 3k。 3個幾月b仔。

做左咁多年野無試過加人工 次次都要轉工先加到5-20%

差唔多1-2年轉一次工岩岩加左20%左右